新一年同咁多位清8個早年 祝大家買牛升買熊跌 賺到仆街！！！

不過你地都知無可能架啦

熊軍happy new year ya!!!!!!!!

molamola, 麵仔地圖炮

你輸淨幾錢

代表牛軍多謝麵仔 聽日要千升了

麵爺買咩？

仲有五萬股26069

新一年要轉投熊軍啦

閘住反彈

仆街啦你

快快落落

面爺

本來仲想讚下你
吔屎啦你

大撚鑊

留名睇聽日半日千升

牛3 gogogo

連登財經台滅門

y ar

28000

弊少最近搞錢比狗場
係咪養你呢隻媽咪狗

做咩開地圖炮
不過跟咗做熊軍，但你幾時貼倉

侵侵打左電話。
聽日打靶啦

係咪代表19年2號開市前會世界未日